如果要滲透狗隊，不如滲透共產黨啦！

黨指揮槍
滲透共產黨,咪指揮到狗隊。
不服來辯

14年滲透狗隊既教訓重受唔夠咩？

推